蘋果新聞台 正式啟動！

大家有咩意見？
我嘅意見喺上個post講咗

（破局）蘋果日報咁樣就可以翻生+保住香港新聞自由

王春媚有無機會加入……

推

真夠薑嘅，俾我地即時亂入甚至無西選PhoneIn囉！！！

封殺本土派唔報 ,dq6變dq4 梁遊唔係人

今晚 21:30 首播

晚晚 9點半蘋果新聞報道 #三線同時直播

是你的貼起作用

王春怡就有

你追到2014無意思 大把人都做錯左

好搵唔搵
搵兩隻最大嘅花瓶

做錯左唔識道歉?

而家國安法都立撚埋仲為左啲陳年舊事追擊自己友

叫個身抱出黎做

覆都廢事覆佢
要追當年 條list 應該長到金剛棒咁

我都覺得是

友情因素可以只係出少D人工。

幾次出賣過你仲自己友？？

係咪同鵪鶉一撚樣學埋蚑徒華個隻奸法，師承蚑共先團結大多數打擊眾小數，最後？？

當然過橋抽板滅埋你啦！！！

#1張相影到陳美茵塊臉肥咗，以下係2016年

9成失敗

網上都有蕭nn啦

點解要睇你蘋果

人地蕭生做起左又跟風

平時又抽下蕭生水

我就唔會課啦

都仲keep到幾靚女

手殘想撳link撳錯負皮

支持

Push

泛共報

我覺得啲畫質麻麻

定翼機係西貢盤旋三個鐘

喺蘋果動新聞cut出黎嘅

新聞主播果然係主播

把聲有一服氣場

一路看書 一路聽

720p

把聲好pro，但係有時又夾埋啲動新聞有啲格格不入

睇緊

GOOD好正！但係好少人睇！希望大家幫手宣傳比D廢佬睇

希望唔好直DUP 動新聞
同埋啲畫質幾差下

同埋我覺得個背景有啲怪，P得唔係幾好

唔係P，係Key Color keying (都叫Chroma key)

真係有聽意見
Good

每日一單黃圈新聞，一單同佳follow up ,一單HK 12 follow up , 一單本地民生新聞，一單大選新聞，一單國際戰線follow up, 一單當日新消息嘅新聞，一單台灣海戰新聞，一單轉述 Pompeo嘅statement 跟住讀 (中和返TVB扮中立嘅propaganda)

做廿四小時新聞台都仲得